民陣12.8遊行正式獲批不反對通知書

修例風波：民陣周日遊行 警方已發出不反對通知書

民陣將於周日(8日)發起遊行，路線由維園至中環遮打道，警方已發出不反對通知書。
民陣召集人岑子杰早前表示，警方正與民陣商討遊行細節，包括會否將遊行改回集會的意向。
岑稱由於維園當日有其他活動，為免造成混亂，民陣無意改辦集會，但屆時會有兩手準備，希望能和平及安全地舉行。他續謂，若周日遊行獲批不反對通知書，希望警方可運用6月的處理方法，若參與人數眾多，應開放多條行車路線。

咁好死

推到全個熱門都係128

和理非都要出埋嚟

128
再1次28萬人

和理非

維園見

雖然知班狗一定又搞事放tg

全世界照撚出

fake news

點撚止

居然

Push

行動post

明知陽謀都要出

出去行佢老母臭閪

Pish

推

重唔曬馬等幾時曬
Btw大家記得帶野洗眼

推爆佢 今日星期四仲有好多人唔知咁

醬油?

推爆佢

驚就返屋企打飛機啦，佢就係想你驚唔好出，我就係要出，屌你老母死黑警

行行下又話有人掉蚊香又可以放tg

128

Civil Human Rights Front to announce more details tomorrow.

#HongKongBeWaterAct 要大家簽名

幫手足推佐po 先！

返來了

126愛丁堡
127愛丁堡
128維園見

落街都比人拉啦，咁唔好出街啦

二八萬

200萬人

唔好意思，借個位嚟推 12.8 行動post

12.8民陣遊行，我要再見到萬國旗呀！

過咗人權法區選之後第一次港島大遊行

有不反即係會行行下放tg
全民gear

真心要坐黨鐵去啦，巴士太塞車

吹大雞呀！出嚟呀，全人類出嚟！！
唔知下次幾時先有機會啦

有不反都要有心理準備食tg

嘩 真係要吹大雞

wow

拉

Source:

據聞有關方面預左星期日天氣凍，仲有可能落雨，
出黎既人會少好多，所以先考慮批

全部真香港人再出嚟！

歡迎大家入嚟FundHKers

除咗星火同立場，香港仲有好多機構同眾籌需要大家支持。
呢個Channel目的好簡單，就係比途徑大家去課金。
Admin已經分好類同埋比埋捐款Link大家，亦會不定期介紹唔同機構同眾籌。

#眾籌
再生玩具店 青年社區工作體驗計劃

背景(取自眾籌平台)︰
再生玩具店2017年起動，我們是一個社企計劃，2年間從沒接收任何捐款或贊助，亦沒有政府以任何形式資助。我們以自付盈虧形式舉辦超過300場環保玩具工作坊教授兒童、青少年、長者及智障人士以廢物製作玩具。另外亦自發舉辦約20場社區活動，以一換一交換玩具形式，讓兒童可以得到更多玩玩具的機會及減少浪費的機會。

發起人︰再生玩具店
眾籌目的︰玩具店成立2年多來，不停收到玩具的捐增及查詢舉辦社區活動的日期，但始終人手有限，所以未能以恆常形式進行，所以想以眾籌形式加強社區活動。
另一個主要原因是看見很多年青人有工作需要，我們希望可以為他們提供彈性工作職位，一方面支援他們的生活所需，另一方面讓他們推動社區工作吸收經驗，讓較難搵工的年青人得到工作機會

眾籌金額︰
HK$ 352,800 (目前籌得HK$9,550)

款項用途︰
『眾籌籌得的款項將全數用作招聘人手之用』
在明年招聘4名兼職青年工作員，每位青年工作員須每週工作22小時。工作內容包括：回收及清潔玩具、準備及協助舉辦社區活動、到社區免費教授兒童製作玩具。

相關連結︰
再生玩具店FB︰
香港電台報導︰香港故事-尋優探品：玩具說明書

有線新聞報導︰小事大意義《「換」樂無窮》

一家大細都要出啦

美國人權法

唔推唔係人

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

係咪覺得啲人太凍唔會岀

幾凍都好12.8見

Go

(倒數五日) 逃犯條例大力支持者！第五十四屆工展會！

批左咪照射tg 趕人

二百萬人出黎laaaaa

香港人唔好再遲到

推阿屌

我屌 居然出左不反
和理非真係冇理由唔出啦
要出文宣叫人去阿屌

好難得可以比機會和理非去

推阿 128維園見

push

推出同溫層啊最緊要 洗連登唔係最有用！！！！

p

128 維園見

tyi

由6月9熱死
行到12月8凍死
就係心不死
出黎啦香港人

低風險人士應搭黨鐵

Push!!!!!!!!!!!!!!!!

TG?

吹大雞 ！

tii

出黎啦

128!!!

侵仔一簽咗人權法 啲狗即刻唔敢唔批遊行

屌佢老母夾埋深圳氣象局整造天氣

4個月後終於再批

起碼要128萬

616出過黎嘅人
請再出嚟話比全世界知道咩叫做「堅持」
麻煩大家廣傳比朋友

———————
12.8 維園見
民陣和平百萬級遊行
有不反對通知書

feel 到到時又會有人圍政總或者行去第二度然後開打又拉一堆

推!!

佢地會亂放TG，但係又如何，你又唔係未亂放過，出黎咪出黎，驚你呀。

民宣 大力宣傳

Tui

實會忍唔住放tg
大家唔好怕
出黎!!!!!!

勇武係時候出黎試裝

陽謀又點
人夠多佢乜撚野謀都晒鳩氣

推多d人就唔凍

勇武唔好太早出黎

點解唔考慮早啲去 ready ?
12.1 果次我早一粒鐘就去左附近

咁好死

128 維園見

多你一個好多

當年維園流水式 狂風暴雨 都50萬人

我要見返個200萬人呀

人多就唔會覺得凍

其實有冇都照出
點解仲要在意tg

幫手推

落雪都照出

呢份已經係垃圾

完全唔會理就放tg射鳩你

可唔可以唔好停留係政總附近?圍下圍下又出事。

行動post一定要推阿
霸住熱門

gogogo

熱門洗版start

威武
不見不散

推阿

200萬人，集結！！！！！！！！！

128維園見

無籍口啦，出黎吧

128見

推啊

到時見
廢除功能組別 全面直選立法會

吹雞

想多啲人出黎？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

出黎呀

推呀

不能鬆懈

推 到時見

不反對出tg通知書

到時實有人忍唔住扔下樽扔下廢紙 跟住班曱甴又乘機屈你出煙霧餅好撚混亂所以要放tg

勇武唔駛帶裝

記得fb ig 都要文宣

推！

到時見

約定大家 到時見

一定出

200萬返黎

到時見！

希望唔好伏
屌你 上次tst

行街食飯咩9都好 和理非要早到

出嚟呀

128 打真軍
百萬人大遊行

神蹟呀不反對通知書，咁撚好死。吹爆雞佢呀！！！

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

和理非集合

放tg 都照出 有不反對一定要出

光復香港
時代革命

12.8見

300百萬人

pish

到底可唔可以吹雞帶防具……
當示威都好……
次次咩都冇又放tg我真係唔會去

再堆

㩒錯不推文回覆推多次！！！！

tui

轉死性

開始十五分鐘就TG, I guess

出黎呀！！

推推推

送頭遊行

推爆

推咗先

㩒錯兩次……再推

可唔可以叫多啲人

推，和理非assemble

128維園見 拉埋啲親戚朋友去

推！！！！！要人！！！！

我估又係1 個鐘就清場
批死班狗柒出國際

出黎啦 真香港人

屌你老母港島次次伏到仆街，帶文具既手足要睇路

冇黑色褸不過照出

反唔反對都放TG架啦！Diu, 嘥氣!

推唔到
出嚟一齊取暖

屌你老母， 寧願你唔撚出
出咗啲人就會少/甚至唔帶裝， 和平遊行心態出嚟
醒未阿傻閪
從來都冇和平架

依家係打仗阿

利申 維園見

what is going on?

星期日見

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

未又係打

咁撚好死
不過有無都照出架喇你老母
128
維園見

推爆佢老母系

去呀

我要200萬呀，一個都不能少

吓，竟然會有不反

民陣搞
煩請勇武 高危人士匆帶文具

集你老母

又想賭我哋熱情減退，懶得出
我地要比佢見識下咩嘢係香港人

Pushhh

行完先勇武，跪求

維園見！！！

反正批唔批我都照出㗎啦

又要經過狗總天橋俾啲狗攞住枝槍指撚住黎行

預言:一個鐘後曱由聲稱有人掉煙霧餅/掉雜物，然後TG放題要求主辦立即取消遊行集會

全部人出嚟

真呀

sor 唔係前一兩日已有不反?

btw入左罷工公會未?

叫哂所有親朋戚友出呀，踩沉港島

我至少要見番上次2百萬人!

128要人

推早啲去！過海巴士運能有限，一定要早去，同埋要疏導部分人去尖沙咀碼頭坐船過中環/灣仔，再轉港島巴士或灣仔行過去維園

8.18 2.0？

都on9

之前啲人落狗屎都出 天氣凍點會唔出

真既話真係無撚腦

其實而家不反都只係一張廢紙
有不反咪照樣搞9你

各區連儂牆都要出動
唔好唔記得有好多人會睇連儂牆先知有咩活動！

全面進場

你好怕TG咩？老老實實都慣晒。

12.8 維園見！

P牌推唔郁

「陰謀論」
有啲古怪
不過都會照去

Up

舊圖 改已有不反

對住200萬人放tg迫到啲人週圍走隨時踩死人

百萬大遊行！！

12.6 12.8

推
加油
星期日見

塞撚爆港島佢

Gogogo

雖然每次都放tg但我一定會去

太遲了 名已擇

佢地真係覺得而家大家少左人出黎，
區選後降左溫。

所以果日幾大雨都要出黎呀～

嘩屌
感覺好伏

12.8 維園見
btw 入維園要留意, 維園球場已經封晒 做工展會

推爆!

有無不反都出吤啦 屌佢老母
講到好似皇恩大赦咁 痴撚線

推 新圖呢

星期日塞爆港島!

一定要出

原來制裁是有效的⋯⋯

太順利

fb文宣
貼係d留言度自然會share出去

721
811
831
101
1111

go , 咪能理 , 唔該投票果6成人出埋黎！！

和理非召集

12.8 維園見

拆咗個工展會佢

晒馬

全世界128！！！！
要回憶錄蓄氣

好事來，理得佢點解批，好似818，121咁比佢見識下咩係香港精神

咁多人迫埋一齊冷條撚
不過天文台冇話嗰日落雨喎

香港市民：有冇不反都會出嚟行
香港黑警：有冇不反都會出嚟癲

晒冷呀 出嚟呀

呢排凍到鳩縮 大家有咩推介係可以又保暖又輕便 跑起上黎唔會好狼狽嘅衫

pushllm

推！！！

唔理衝唔衝

文宣

128我生日.
我想同200萬香港人一齊過依個生日

推呀 出黎呀

聽到號角聲

12.8維園見

要文宣呀

香港人暴曬、下雨都唔驚
千奇唔好怕凍
熱情減退

200萬人呀

強狗：今次會準備好煙霧彈架喇

應該去到一半又放題

出黎呀喂！！

12.8

遊行開始5分鐘宣佈取消

一定要出呀屌

Go go go

出

原撚本就應該要出
冇不反就唔出死左去好撚過啦

推！！！！

反正批唔批佢都係9射TG

出！

280萬就差唔多

推呀
陽乜鬼謀,有撚咁高智商咩

九龍雙核遊行啦，港島唔夠企咁多人

128
再一次二百萬人*

有晒心理準備

推呀！！！！

128推

128 128 128

到時見大家！

Gogogogogo

12.8 最緊要，推其他無謂八掛嘢就係五毛就係鬼！

和理非岀嚟

It’s time

元西文宣組咁勁, 其他區得唔得呢

二百萬零一人 係時候出動

渣架

128 維園見

推！推！推！

我地要行動

批左咪又係照拉你照tg話cut就cut

圍撚爆維園 塞撚爆港島

又畀機會借意tg放題

推到上熱門

你老母今次仲唔300萬人？

理撚得佢乜撚謀
老閪都出

死popo咪又係行半個鐘就放TG

小心預約被捕，
文具留翻係屋企

宜家班仆街點敢唔批

推啦屌 甴曱平

咁陽到上百萬，我又唔信黑警又搵架銳武車死人

Push!!!

推呀推呀

吹大雞 推

推爆佢
今次要300萬人

大家星期日見

上次民陣批遊行係幾多次之前 ？
已經申請咗幾多次 ？

黨鐵全日停港島鐵

128文宣
實體同social media 文宣都要

香港人！吹雞！

不理TG
總動員出動！

民陣吹大雞 有不反 行經典路線 點都出啦

phsh

要人

一定又照做鬼搞亂大家架
大家預左都得
唔合法叫人入, 佢邊得來咁多機會做鬼

去行街了

唔夠人啊 落地做文宣

習曱甴

128！

塞爆港島！！由維園塞到柴灣去！

跟住全世界又係希慎sogo打算插入

我要fb ig twitter 等等所有媒體
係街開住air drop
都要見到文宣

圈套？

千萬唔好過界 一過就非法集結了

不見不散

好似818咁講明和理非先？

唔止連登 仲要對外宣傳！每人都要叫曬身邊嘅和理非出席！

維園見 6 7月嘅香港人

今日見到啲銀髮族係灣仔天橋呼籲參加民陣集會
佢地咁有心 大家都要去呀

出黎啦香港人

攞爆佢啦

上次批已經係818啦

去去去去！！

push
btw oncc

去喇

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

嘩你都痴撚線嘅
唔係怕唔怕
係有咩必要冇豬咀咁食tg?
就係証明自己唔怕?
係嘅話你唔裸裝上前線打?

good

請民陣立即公佈點人數checkpoint

對外文宣

妖你飛架紙飛機佢都話生命會受到威脅

啲圖成日死

其實二百萬人嗰次係點嚟, 如果再來200萬人先武力升級嘅話，我覺得國際影響力會大啲( 我預咗政府當耳邊風，繼續武力鎮壓)

元西扶手電梯口有位巴打好落力宣傳

帶定野洗眼, 顛狗最近唔掟野唔安樂

可能剩係批左行人路，你半隻腳出左條馬路就放得tg

個日去唔到幫手推好了

拜託唔好人都未到就開皮

全世界出哂黎

唔出都唔係人啦

推爆去

Tui!!!勇武會唔會各區開花？

又係送頭港島大會

P牌仔想再見到香港人塞到條街行唔到啊！

天氣凍加水炮或消防車射水，會好多人頂唔順

帶唔帶防具自己衡量啦

六個月啦仲未學識點保護自己？

其實有不反同無嘅分別係咩?
我真係睇唔L透

全民和理非

曱甴近平推推推

等左好耐

星期日同我打爆金鐘

推推

勇武手足唔好出嚟行啦！ 留係自己區，無必要送頭，和理非會照顧自己！

其他人星期日見！

推撚爆佢

塞爆港島

出黎啊

屌 次次都係咁
然後維園又要等勁耐

和理非先ok?
勇武抖下

呢次將會係世界歷史上最高人口佔比既遊行
四百萬人出黎啦

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

推 好耐冇見民陣成功了 一定要吹大雞！！！
（雖然張不反都係有啲古惑）

支持，星期日見

大家全力宣傳！

光復香港 時代革命

101

借個位宣傳下
麻煩大家幫手推下行動post

【抗暴聖誕】和理非聖誕新任務!!!!!!!!!

聖誕節大家都有任務
就係寫聖誕卡去外國 / 俾獄中嘅義士 / 身邊嘅朋友
已經有手足設計左好多聖誕咔

大家支持下
下一步希望印刷更多聖誕咭放喺唔同黃店

掂呀

wtf

200萬人重現街頭！

問題係吹雞唔好帶最後得自己帶呢
說好的掩護勇武呢
我緊識保譾己啦如果唔係點會仲系度嗲

晒佢冷

推推推推推推推

有冇都一鳩樣架啦

不要送頭

有冇都係晨早TG放題

push
128 128 128

推 吹大雞啊 主線：五大訴求 缺一不可

全民black block 維園見

推 今次要300萬人

三百萬

一件黑色heattace超出

128
128
128
128
128
128
128
128
128

重召二百萬人！！出黎喇 要人呀！！

係咪6月後第一個民陣遊行批不反

加油

。

和理非出嚟啊

盡情和理非

吹大雞呀

照

人手置頂， 推到所有人上街

..

去 !

全世界岀嚟！

721 831 101 1111

動員！

幫推
12。8見

推
習曱甴

和理非寶寶
起身啦
休息夠啦

長期置頂

同行兒女維園見

來吧孩子們

上個禮拜五點行到尖東食撚左彈，有老有嫩，屌你老母
和理一定要有危機意識，要學識無啦啦食彈點處理，一定要冷靜，遊行唔好企咁埋！射左彈前面要急行，唔係又要手足頂狗接戰
仲有128手足同我出黎

128 128 128 128

要出喇

推128

星期日，維園見

我話起步唔夠半個鐘就有便衣係人群中玩嘢，跟住D9又會玩TG放題+水炮亂射，被迫提早結束返屋企

囉人面識別資料

記得去啦

手土

推到爆dllm

出嚟啊香港人！

屌你老母一定要去！！！！！！！

Go Go Go!

冇藉口唔出黎啦 和理非

香港人
唔好衰比個垃圾政府睇

Pu

一定要去呀
有人數
就有籍口俾林鄭落台
林鄭落得台
五大訴求就有得傾
林鄭一日喺度
五大訴求根本無機會爭取到

一定要去128

大家仲記唔記有幾多手足犧牲同埋被捕被告？
如果記得 無論天氣幾差 幾攰 都帶定裝 black block 去行
128見

二百萬人

無藉口唔去啦？

留名睇曱甴秋後算帳拉岑子杰告佢煽惑暴動

推！！

港鐵一定封站

一定要帶長遮！一定要帶長遮！有乜事可以俾手足！

有同冇 有分別咩

目標：三百萬人上街！

驚比制裁

其實落雨出TG轉頭應該淋熄哂🤔🤔

128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128112812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812812

出黎呀人

Assemble

果日好天

集氣

和理非全出

Pushh

一定係睇死人數全大減

12.8 係死線
12.9 係升級

邊次遊行唔係講和理非
幾個月邊次衝突唔係狗帶起先

Push push

分化撚返屋企含老母條撚

see u 12 8

推post la
我要熱門全部行動post ar

記得宣傳俾身邊其他人

係元朗

理9得佢係咪會射tg
點都會照出

個日有事唔得閒

但點都好會早去行完即閃

廢紙

128萬人

推行動post

讚同再主張和理非ㄧ次, 好嗎?

有一半都收貨

正

大軍出動

原本就係和理非架啦

Fuck Yeah

p push

出啊出啊

二百萬人出黎喇喂

講係咁講
總之班狗驅散就走啦
唔好同佢對抗就得
rb都唔好set

其實我覺得港共係想搬返 818 出嚟降溫

吹大雞！
全部人同我出黎！

推撚返上去
全民豬咀啊

高級:豬咀
平易近人:3m r95/p95

手術口罩？不了

請各位爸爸媽媽為仔女添置豬咀

理尻得佢,今次一樣叫夠200萬以上既人出來就得!!

p牌推

文宣組

出黎呀屌

推呀，塞爆港島，政府睇死已經唔會再有咁多人出，佢地又想賭民意，唔輸得呀我地

維園唔開波班人一定塞曬係希慎sogo，上次仆街等左幾粒鐘都未行得

星期日 3點 維園見

推呀屌

推上頂

保釋緊仲出唔出好

推
128 維園見

有冇不反都128見！！

128 港島見

狂推呀
大家星期日見

手足做野

日日推

居然批喎
黑警驚制裁?

128蚊，林鄭係臭雞

Pus h

Airdrop
派傳單
連儂牆
全部要人

18區文宣機器全面開動！！！

未開始就tg你咁得地係唔會驚

除左推連登 記得喺自己區做文宣

全世界發開口夢都要講128維園見

128維園見
128維園見
128維園見

128維園見！！！

和你推

唔好以為有區選、有人權法就算呀！
訴求無答應過！手足随時坐十年！
懞炳強同林奠覺得止暴制亂咗，等緊聖誕返生喇。

出嚟呀！200 萬人！

上星期日有不反又tg
有無都無乜分別
都係照出

818 之後

出嚟啊香港人

12.8維園見！！！！200萬大師兄要歸位喇！

全世界出哂嚟

要再次見到百萬人

出嚟

9號開花

Lm

佢擺明就係活係平衡時空

似想大圍埔捉曬所有勇武

米又係行唔到半個鐘班黑警又冲出嚟打人

和理非集合啦

候任區議員……

政府想試水溫 投完票後仲有幾多人會出黎抗爭

推上去

全部出
叫埋屋企朋友出

今次學818咁 勇武手足變番一日和理非

甴近平

128呀
出嚟呀人呀人呀人呀

12.6同12.7都有集會啊
印尼手足唔係condom

一定出

不過多數伏，大家自己小心

有乜好試呀
而家擺明唔理你

6個月 睇吓仲有幾多香港人

721民陣都有不反
結果晚上在西環發生的事
即使有不反都唔一定安全
執生

3點鐘

128啊

12·8

推 128 維園見

炳強又係用呢招。。。引你地出黎打

冚家剷黨鐵實又封站！仆你個街！

理閪佢批唔批，都照去

嗰日好凍呀 要注意保暖呀

行完走，咪俾人引去西環

行到你仆街

128 推

推 一齊狂洗

佢批同唔批都會出tg

{128文宣} 全港最大型既線上文宣再一次正式上線

留名睇黨鐵當日封銅鑼灣站

128!

吹雞即出嚟

推 維園見

準備中

批唔批都會照去

推呀 唔好沉

pushpushpushpushpush

要出尼呀

好重要

推爆但

有冇人知生理鹽水邊度有得買

香港人加油！

128 行出黎

推推推推

推硬啦

推爆柒婆

2020真雙普選

推行動個人行動 post

去

推返正經post🙏🏽

又推

去呀記得

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

到時黑警一定又出黎搞事

毋忘初心，重現616、818

無不反我都出

而家有，唔係唔出呀話

一定要出呀，唔出下次無機會出

全部人同我出晒嚟！

好

要趁人多，整返好連儂牆啊

Oush

1208

可唔可以帶相機影像？

人呢？

行動post！
128維園見

教協 12.8 【日落X海鮮】下白泥日落咸蛋黃任影團

班曱甴想洗白

再推 記得叫埋身邊朋友一齊去

no close-ups, except in case of police brutality, protesters being arrested or finding undercover dirty cops

手動推

最後一日。推爆佢

P牌都照推

推推推推推

三百萬人